何謂"左膠"? 討厭"左膠"前先搞清楚自己是否左膠

所謂左膠 意解左翼 加一隻膠
左翼 意思係支持自由 普世 博愛 大愛 包容思想
from wiki :
"左派主張積極改革，主張把舊的意識形態和制度革除，從而建立新的意識形態和制度。"

而咩係膠呢 就係雙重標準
人做得你唔做得 只提對自己論點有利 忽視帶黎的禍害
from 網典:
"左膠泛指「不現實左翼份子」或「只講理想左翼份子」。"

其實想開post 好耐
好多人 見人就叫左膠 但左膠係咩都唔知
見人唔岩key 就鬧左膠
尤其隔離個屌狗鬧交post
鬧人左膠 自己卻是不節不扣的左膠

五毛、左膠、港豬呀呢啲只不過係連登仔同人嗌交時屈鳩人嘅用詞嚟嘅啫

連登唔少人都支持社會福利主義，點會係右翼呢

我無乜野想補充
亦唔係想係度開左翼右翼大戰(相信拉登無呢d 高質會員開)

只係希望d 小學雞 大學牛搞清楚自己係咩 理解下咩叫左翼右翼
先再鬧人左膠

見到好多隻左膠鬧人左膠
真係忍唔住想矯正下

alt-right wing

點解要二分左右
我支持港獨反對女權撚反支那人支持政府派錢咁我係左定右？

無話拉登係左翼定右翼多
但好多拉登仔自己個stance 都未知係左定右 就指罵人係左膠

唔係想潑你冷水，你以為班友講完會聽?

咁個世界政治幾百年黎都係咁分架啦，你問點解要分叫邊個答你好呀？

正常講

我對拉登有少少信心先出下post
等間真係變小學雞論壇

高登同連登嘅岸鳩仔真係得啖笑，一唔鍾意就話人左膠，好似講左左同膠就佢就一定贏晒咁，連咩係左，咩係是非觀都唔識。真係柒到令人嘆為觀止！

經左政右=alt-right